11.13 晨曦行動 屯門分部戰線 早上六點半

屯門牛 今晚打完仗係咪覺得好攰？
中大比狗圍城圍左兩日兩夜呀
你地係咪要繼續翻工翻學？
中學生可唔可以請一日病假？
聽朝六點半點可唔可以出黎阻止香港人翻工？

勇武派 負責阻塞屯門巴士線
和理非 負責入港鐵玩閘門
唔可以比任何一個屯門人翻工

今晚屯門既圍魏救趙行動非常成功
戰果：
1. 成功裝修多間藍店
2. 引到大量狗隻回屯門
3. 堵塞屯門一帶交通
屯門牛好波
今晚好好休息

[size=6]屯門牛 11.13 準時六點半
老地方見[/size=6］

中學生 同我請病假
中學生 同我請病假
中學生 同我請病假

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

唔可以比佢停
要證明比人睇
我地唔係weekend fighter

推

如果聽日中大仲打緊 接力 定 開花好

西鐵收皮就基本，但呢兩日屯公順撚到仆街，明明幾set road block 就可以封到路

唔好比香港人翻工呀
中大學生會都叫我地自己區開花
佢地果邊夠人

屯公真係要搞搞佢

聽日要見到你幫手set roadblock

預計 屯門公跆順暢

全世界聽日帶文具出街

仲可以坐船

架巴士同小巴

有人講過話封淨一條線
d車會自己排隊
封哂會有人落去拆

綠藍紅線！三隧道！塞鳩佢老味臭閪！唔好撚再畀港豬有藉口話返撚到工！唔好撚再猶豫呀！要對得住英靈殿嘅手足！Be the change you want to see in the world!!!!!

無上暴大既 唔該真係要幫手6點就行動 如果暴大守到聽朝 班黑警唔會有咁多警力集中到清

頭幾班西鐵都出哂去啦

Set完d roadblock要守

青山公路都要

頭幾班果少少人就算啦
今晚d手足盡哂力 要休息下
6點半準時我已經好滿足

何福堂有個位行到入屯公，諗唔諗得過

聽日你帶路

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

屯門牛反抗

虹橋

重點係 沒乜直播
對家睇唔到路

皇珠路都要搞搞佢

屯門牛牛

屯門牛

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

你話我休息撚乜鳩都好
冷靜D啦 手足唔會攰咩
打到依加都仲未停
聽日未必得啦 唔係爭一日長短啦
精神唔夠 落場仲危險

屯公難封，有冇得搞入屯公嘅出入口
屯公附近又難又乜柒都冇

但人地搞革命真係冇得休息
有邊個唔攰
只係我地香港人奇怪
點解會有weekend fighter依樣野出現

屯公真係難
朝早又成日唔夠人守唔到
廢老司機自己清返

中學生請假無後果 ! ! ! 你想為呢場運動出返D力一定要罷課 !

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

Block完路 我地守到10點就贏
只要佢地翻唔到就黎
幫佢地罷工

各區埋位準備就緒
小睡幾個鐘再見

搞革命就接撚左D 狗 放工 或者成家一齊接 接下D賣港狗再講啦
連大波MAN 都仲可以係條街度行 你同我講 搞緊革命?
搞革命 當中地下化接放工呢?

攰就休息一日半日 再落場有乜問題?
我有叫 只係weekend 先再去咩?
精神體力唔夠 落場出事咁點阿?
手足少一個就少一個
咪咁撚衝動啦

手足要主動D
相互照顧
大家準時小心甲由

出面有post話封淨慢線啲廢老司機先會懶 唔去清
先做到塞車效果

push

好唔好搞屯公
之前有手足分析過
搞屯公=司機避用屯公、改搭鐵/其他車=屯公非常順暢
唔搞屯公=照常返工=塞到仆街
媽呀好亂呀

其實塞左屯公同鐵 仲可以點翻工

救人！中大人斬樹封二橋！！

人哋元朗起撚咗條鐵路出嚟呀！九龍人唔好話畀我聽聽日塞唔撚到條綠線！！！！英靈殿嘅手足睇撚住㗎！！！！！！！你老味！

推！

咁既環境和理非仲可以仲d咩？

輕鐵應該行唔到啦喎⋯⋯啲電箱有燒晒，啲電纜上面又有野

感謝手足

青山公路or兜上元朗掛
利申無跨區返過工

你要抖就訓啦

屌你老母阿, 聽日唔想開工阿

急需新血

我愛屯門牛

屌你老母 我日日罷緊工 唔洗手足堵路都罷
唔想開工就自己罷工啦 ON鳩

根本屯門得屯公同鐡, 但搞屯公真係要好多人分開搞

咁你咪罷工喺屋企訓教囉7頭

我有出去又要同你講咩柒頭

其實冇人逼你要黎
我只係呼籲係手足聽朝見
如果你真係咁攰咪訓耐少少
再睇下有咩需要幫手
唔洗咁激動 早d休息

有冇車手呀 屯公一撞就塞嫁啦

屯公係一定要搞
呢兩日屯西神早就封左
但屯公仲暢通過平時

要知道屯門牛好多都靠巴士番工

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

呢2日屯公順過之前

平時冇位坐既車呢兩日有位坐...

次次都係一過左yoho出大欖順暢到仆街

天水圍表示呢幾日交通都冇問題
應該要搞搞佢

一陣見

屯門呢兩日都好順暢 狗屋長期放支援出去

西鐵收皮，三聖邨青山個到咁窄又好易塞，咁樣屯公就自然收皮。 日日屯公返工都知自動會塞死，如果美孚又撞車直頭 倒灌

大專生既我已罷左三日課 中學生你地翻到學校開咪叫所有肯罷既一齊 之後翻屋企換裝再出黎塞

中學罷課0後果架 罷佢老母啦

721 831 1001 1111 1112

要封屯公呀

罷

結界C
千奇唔好用AA膠/鎖
我好想返工

Push

罷佢老母拉
報仇阿屯門牛

屯碼好多巴士轉個灣就出到港島
仲要幾分鐘一㗎都係滿人
龍門居出發

今日好多人 聽日繼續努力

要好似元朗咁拆路軌

和理非表示到而家都訓唔到
6半驚出唔到

要搞搞屯公，但好難

我有一個大膽嘅想法
如果兩個識嘅車手扮撞到大家
落車鬧交鬧成朝 有無得諗？

千奇唔好搞輕鐵車廠